麻煩記者朋友跟埋架白車

點知白車係咪都係鬼